可否用陳同佳案再響建制派插多一刀

陳同佳就嚟放返出嚟，建制派一定有好多小動作話我哋放咗個犯。

嚟緊泛民好似再建議用域外法權處理陳同佳案。 而過程要保安局同特首approval, 如果建制派到時同政府企埋同一方唔支持用呢個方法處理。
我哋到時可以製造輿論話建制派放走就個殺人犯。

可以,勸潘氏夫婦倒戈